想問下返part time出糧後發現係無通知嘅情況下被cut咗糧有咩方法追討？

小弟我上個月係一間餐廳返part time
跟住今個月出糧發覺自己少咗14個小時左右嘅工作時數嘅人工
跟住問僱主係咪計錯咗糧
結果佢就拎咗上個月一次我地嘅過失嚟作理由
話佢無要求我地OT 所以我所有嘅OT係hea鐘 唔計錢 但我每晚都有份收尾 洗機 dum垃圾 等等
如果有得準時走 我夠想即刻走返屋企沖涼訓教準備第二日返工啦
我承認上個月的確有一日係我地嘅過失
但係唔代表日日都係咁
況且每日都有個負責人睇住
我地平日根本就係聽order做嘢
同埋間餐廳平時唔淨係做堂食同外賣
仲會pack大量嘅貨出去供應其他地方
小弟我搏嗮命都係想賺自己今年嘅學費
佢扣我份糧 係無事前通知 而係扣完之後講到無講過
之後仲要我自己check返時間計完先發現
問佢佢之後先答我
咁我唔出聲係咪就當無咗件事？
所以重點係 我有錯 唔該當面同我講點樣懲罰
但唔好一粒聲唔出就扣我份人工

屌鳩佢

已經同佢交涉咗 佢就係咁用嗰單嘢嚟抹殺我ot個時間嘅努力

咁你OT 個幾日有冇打卡？
OT 又係咪負責人叫？
仲諗唔諗住做落去？

辭職啦

有打卡 我自己好彩有影低張卡所以可以計返個時間出嚟
另一個同事無影低 跟住問僱主拎 僱主就點都唔肯俾張卡俾個同事睇 明顯有嘢
我已經同佢攤牌 以後都唔會再返
出現咗咁嘅問題 我返嚟搵笨？

已經攤牌唔做 但係咁就俾佢吞咗我幾百蚊 諗起都嬲

好似過失造成僱主損失
勞工法例最多扣300除非合約另外寫明

建議錄鳩佢音再搞大佢

勞工署見
錢事少，啖氣問題

但係我老細係識得用法律做陰濕嘢嘅人
之前已經試過用啲法律嘢趕走其他老細
仲要搞到佢地拎唔返啲錢
我唔係佢對手

的確係為啖氣
但係我份合約唔知有無效
因為簽嗰陣無留意
同埋個老細識玩法律條文
應該一早set好嗮
我玩唔贏佢